
                      Prefiero las 2 primeras que siempre son las mejores, esta es buena muy buena pero muy larga y lenta a la vez, no se como tomarme mucho las historia pero es un poco rollo, pero tiene su punto de risa como siempre y comico y eso a porta mucho hace que no se a un coñazo,
        
            